# Objectif de la carte interactive

L’objectif de la carte est de présenter les résultats de la votation fédérale du 3 mars 2013 sur la révision de la loi sur l’aménagement du territoire. Plus précisément, elle affiche le pourcentage de votes favorables (oui) dans différentes régions telles que les cantons, les districts et les communes, offrant ainsi une vue détaillée des opinions à différents niveaux géographiques. L’utilisateur doit pouvoir facilement et instinctivement interagir pour choisir le niveau de subdivision territoriale et pouvoir regarder les résultats dans une région précise.

https://tanlin.codeberg.page/votation-amenagement/@main/